{
    "Maldevice Notify Design": "異常設備通知設定",
    "Total Device_ {{count}}": "設備總數: {{count}}",
    "Id": "設備編號",
    "Name": "設定名稱",
    "DeviceName": "設備名稱",
    "Device Name": "設備名稱",
    "Insert Device name": "新增設備名稱",
    "DeviceType": "設備型態",
    "Device Type": "設備型態",
    "NotifyType": "通知方式",
    "Notify Type": "通知方式",
    "Type": "設備型態",
    "Uri": "認證號碼",
    "Lat": "緯度",
    "Lng": "經度",
    "Status": "啟動狀態",
    "DeviceBrand": "設備廠牌",
    "DeviceList": "設備列表",
    "Add MalDevices Notification": "新增異常設備",
    "Edit MalDevices Notification": "異動異常設備",
    "Device Name is required_": "需要設備名稱",
    "Notity Info": "通知資訊",
    "Insert Notity Info": "新增通知資訊",
    "Device Type is too long": "Device Type is too long",
    "Maximum length 30 characters_": "Maximum length 30 characters_",
    "Ok": "確定",
    "Email is too long": "Email is too long",
    "Maximum length 200 characters_": "Maximum length 200 characters_",
    "Email Value": "Email資訊",
    "Email Value is required_": "需要Email資訊",
    "Send MalDevices Notification": "發送通知資訊",
    "MalDevicesData sent_": "異常設備資料已發送_",
    "MalDevicesData failed_ Please try again_": "異常設備資料建立失敗，請重試。_",
    "LAMP": "智慧路燈",
    "SOLAR": "太陽能",
    "CHARGING": "充電樁",
    "CAMERA": "攝影機",
    "WATER": "水位計",
    "BUILDING": "建築",
    "ENVIRONMENT": "環境感測器",
    "WIFI": "WIFI",
    "DISPLAY": "電子看板",
    "UNKNOWN": "不明", 
    "INDOOR_LAMP": "室內燈",
    "CHILLER": "冰水主機",
    "SPEAKER": "喇叭",
    "FIRE_ALARM": "火災警報",
    "POWER_METER": "電錶",
    "ELEVATOR": "電梯",
    "Device_{{type}}": "設備_{{type}}",
    "{{listtype}}": "{{listtype}}",
    "Division": "部門",
    "select": "選擇",
    "input email": "輸入email",
    "Device Status": "啟動狀態",
    "EMAIL": "電子郵件",
    "LINE": "線上通訊",
    "SMS": "簡訊",
    "Are you sure you want to remove the device?": "是否要移除這個設備？",
    "This maldevice will be removed from the division {{divisionName}}": "設備已經從 {{divisionName}} 部門移除",
    "maintance staff": "維修人員",
    "DeviceId": "設備Id",
    "Device": "設備",
    "The name exists in the database already_":"此設定名稱已存在資料庫",
    "The name_{{duplicate}} exists  in the database already_":"此設定名稱_{{duplicate}}已存在資料庫",
    "Search": "搜尋",
    "Open": "啟動",
    "Close": "關掉"
}